%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiencia de trabajo}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Senior fullstack web developer}
    {Keynua {\normalfont - Firmas electrónicas con verificación de identidad}}
    % Organization
    {} % Location
    {Junio 2020 - Actualidad} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desarrollo de nuevos endpoints con Typescript y Node.js utilizando DynamoDB, SNS, SQS, Lambda functions, and Cloudformation de AWS.}
        \item {Desarrollo de interfaces de usuario utilizando Gatsby y React.}
        \item {Desarrollo e implementación de aplicaciones web para edición de archivos PDF utilizando PSPDFKit y AWS ECS.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Senior web developer} % Job title
    {Qempo {\normalfont - Ecommerce de productos de USA}} % Organization
    {} % Location
    {Marzo 2018 - Mayo 2020} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Implementación y despliegue de la segunda y tercera versión de los servicios backend, utilizando PostgreSQL, Flask y SQLAlchemy.}
        \item {Implementación de software de encolamiento de mensajes para el envío de correos y otras tareas asíncronas, utilizando RabbitMQ y Celery.}
        \item {Diseño e integración de los servicios backend de Qempo con Segment, un CDP.}
        \item {Desarrollo de una solución completa de software de web scraping, incluyendo aplicaciones de escritorio y funcionalidades de backend, para obtener información de productos de páginas de ecommerce.}
        \item {Desarrollo de templates de correo utilizando React.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Web developer} % Job title
    {ITLAB {\normalfont - Laboratorio de TI de la Universidad de Lima}} % Organization
    {} % Location
    {Julio 2016 - Junio 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desarrollo de nuevas funcionalidades para la aplicación web del centro cultural de la Universidad de Lima, con el cual se vendió más de 10 mil boletos.}
        \item {Implementación y despliegue de la aplicación web para el encuentro internacional, Relme 31, utilizando HTML, JS, CSS y PHP.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Software developer} % Job title
    {AGO {\normalfont - Consultora tecnológica en cadenas de suministro}} % Organization
    {} % Location
    {Marzo 2016 - Junio 2016} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desarrollo de aplicaciones, para Laive, utilizando C\# y Lingo, con el propósito de optimizar procesos y recursos en la producción de sus productos.}
        \item {Desarrollo de una aplicación similar para Primax, a fin de optimizar la producción de diferentes combustibles.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
